[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （126）課金=傻仔 6突=肥料 大叔=贏家

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲?
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒
14. 受到攻擊時, 有25%直接回復35%最大生命(暫時只有蔡文姬時裝獨有)

15. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
16. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
18. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 300萬 - 500萬
180: 200萬 - 300萬
162: 50萬 - 200萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

如果有錯or 冇數
麻煩巴打補返
數據留黎做記錄

有新野，當然留一留名

你團長叫你打軍團戰呀

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 200萬 - 500萬
180: 100萬 - 200萬
162: 50萬 - 100萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

呢個先啱

個 post 名好正

跟咗上個POST嗰個
下次開POST 127 要留意番

老曹加咗技到30lvl畀大家參考

老曹機體

未覺醒前

曹操40技倍率依然係好低

仲有30技書在手， 點好呢?
神劉都無升， 劉備又齊肥
strong hold?

劉備未齊肥

留名先

我諗住都係洗曹專用暴傷唔要防
幫補吓倍率低呢個死穴

高手向

邊到高手....
諗住auto 240星咋嘛

AUTO喎
我覺醒水曹 火玄max技拔山專 木姜維全攻暴
都要RE2次

冇防比人秒我真係唔夠膽
佢有招2技破防都好夠

同埋水曹緣份有減傷10
如果唔俾防佢好似有啲浪費
當然玩全攻暴覺醒水曹真係好暴力
我尋日比火玄比水曹4技直接秒 我當堂呆左
不過轉個頭比我木辛秒返佢2隻

你神劉拔山咁暴力夠晒輸出

我神劉係暈專呢 (洗咗10幾日都洗唔返破甲), 單神唔夠力,
所以來老徐幫我長期破甲, auto 可以打到76, 77關就一時時過到
所以想多一隻將幫手輸出

我唔打44 架....
11在祥雲唔係個個百萬戰力

我意思係 現階段要AUTO240
以目前黎講都仲係唔可能既事黎

成日冇記性，收到

講起2技破防 尋日用曹打征戰出3技都出左降防效果
乜個bug仲未fix架

啲武將依家提升到咁都做唔到 真係好sad

其實未出覺醒我覺得奇, 唔破甲全攻神劉都打10...覺醒咗都唔方會240到
原來佢仲推到技到40, 咁呢家覺醒咗, 3 隻攻就夠夠地, 但都要配合技到40先夠力3星

神將技卷係咪可以打老虎外或課金或比元寶
仲有邊度有

lm

技卷箱 300-900都有
睇運出幾多張

各位巴打, 有無征戰心得?...我好耐無打過

琴日打咗一個州, 30000戰力, 要用5星50lvl....
咁第二個州56000戰力, 係咪要6星加武器...
.....
咁第三第四呢

(請原諒我唔再爬舊文 )

醒覺了張飛，諗緊下一個係咪關羽，但無晒神技券

依家日日auto 216星 等睇有冇人人覺完240

我打到第四個，已經廿萬

用相同名將覺醒可加技

而家240有無得由210開始？

你覺得張飛 應該都力隊 下一個選擇應該係得關羽/銀屏

睇返參考戰力先 唔差太多應該可以一戰
輸左咪再打過囉
但你再唔開始打既話 16號前好難過得曬

冇 180開始

呂關張係咪正路？用銀屏無咗斬技

180-210 AUTO都得啦冇所謂

so sad, skip算

關銀屏覺醒完煩到仆街

無時間打，日日刷刷刷

有時差少少戰力 我會落隻6星冇技曹/銀屏加下攻試下推

係

咩事

210同240唔差太多
冇所謂慢慢黎

覺關羽先囉 再等呂布
覺完貼下40技黎望望

諗起呢家細路仔首刷牙歌...
"刷刷刷, 我地刷刷刷...."

8-10關ONLY
但後面愈黎愈難

想當年日日由頭打起

嘩屌 諗起都想死

打到第六個州 每個州唔長，十關，八關，十關，八關，十關咁去，第六個州未打完唔知幾多關
不過第五個州已經起碼要過萬攻先打得入，第六關頭兩場我剛好剩番神將所以唔知大約幾多攻先夠過

係 第6關我入6突80LV0裝都打唔入
輸左好幾次 完全低估曬

第五個州有d限時打150人，我用突滿姜維一突專都打唔到 未破防扣d隊長10 門檻勁高

我算多專武 都只係打到第6個州70%

呢啲情況我以前縮骨就會照拎隻差唔多攻既入去試多次 但加隻廢既25%攻隊長再搏

遲啲就冇得咁玩 拎晒去做肥

我今晚應該可以打到第七個州，不過唔敢想像到底d兵仔有幾硬 可能要突滿專先過到

咁一定夠時間啦

呢個方法有諗過，第七個州可能真係需要tim

第七個州斷估主力一定夠力咁一日都推到3,4關既

記得第6州有關我用肥仔3突專
本身都夠力 但磨下磨下冇左拔山就變左打10
諗返起 如果個時識入關銀做隊長應該就已經過左

頂，食哂d 6突，覺醒左幾隻先知reset 番

如果係6突將但無專, 隻將連第五個州都打唔入, 算吧啦巴打

原來第六個州已經有需要咁做喇

我冇俾咩裝肥仔麻
專武又得3突

搞到我半棄咁

啲技卷升完兩隻已經見底 其他覺黎都係都升唔到技

不嬲隻驚都係玩死3隻...
第二隊? 諗多咗啦

本身做日任已經好花時間
而家仲要打征戰

搭車想hea 下都唔得

做日任如果係好玩既無問題
但日日都做相同野
唔悶都變悶啦

其實奪寶同軍團副本好心就執柒咗佢啦
都唔知做乜鳩

觀星整個 “一鍵觀星”啦，嘥時間睇佢啲動畫

八門都應該出新嘢啦

唔好講八門, 已經連續打左好多日開門...... 浪費時間......

呢家為左神卷真係唔打唔得

其實我最憎佢個啲懶係靚嘅閃白光
有時對眼累閃到好痛

奪寶真係好撚on9 觀星個特效又唔知做乜鳩咁長 改完征戰幾時改埋好友boss啲獎勵

八門同軍團副本 以前會俾金打多一次 依家不了

奪寶 on9 都算，仲要出啲濕鳩細丹
應該出天山雪蓮湯同神技卷啦

屌 覺醒果陣唔記得剔 而家由1lv開始

我呢家返工都會先清軍副....其他自己嘢慢慢搞

慳返筆囉
技能係keep 24家嘛?

我幾隻都冇剔，留番黎覺多2隻好過，係keep 番24

有巴打POST 話升到56LVL 等於之前80LVL ...

係 自己幫你除哂D裝 呢個唔知有冇扣錢

應該無扣....
同埋主材料同副材料裝都會回背包

係架 自己㩒下就知 當你正常升埋60開番三個飾位 加埋40技 60lv個陣已經可以拎黎掛機用

留番黎開星魂位仲好

1Lv 已經可以掛普9-8

From 豬豬攻略...覺醒前記得滿24技

唔滿就抵死啦

玩到衣家
咁多普通技卷
都仲唔24咁抵死啦

求CARRY

join u

咁都唔滿24技果個都真係好新手吓

佢活動醒覺就得
唔洗升爆技到40

無人

join

謝巴打們

4咋，仲差2隻

想問醒覺例如我要醒覺水曹
佢D肥係咪可以2個6突80L既銀卡如袁紹呀

冇錯

YES

80lv乜都得

隻辛妹上到40LV既無双醒覺既%有成116XXX
超高

如果我咁升覺醒（三色曹）係咪會升埋技？如果係升幾多
我睇豬豬係升級咁嗰度食曹升技 升得6點

1隻6技啦應該 2隻咪12

傳說的三屬合一

因為5星食五隻5星上6星可加8點技，就咁食只加得5點，所以問下

10幾萬咁誇張

一早已經有火曹
之前怕佢會三屬合一咪升定隻木曹囉
點知唔係

原來咁癲
有冇試過開覺醒可以秒呂布？

食得曬就高

重點
除非有曹操幫手冰實
如果唔係都打唔晒

分別少成咁都係一種極致

無雙我有冇眼花

都幾可肯定的確係啱

一段攻係咁上下啦

出神化
課辛憲英已經算係傻仔嫁啦
估唔到衣家課玄德都有傻仔feel
好在佢配合時裝都唔算太差姐

但冇課埋時裝就全完傻仔啦
我講緊自己呀衣家

4招加埋相差5108=>一下普攻

玄德靚專夾時裝係超班的

真係技隊唔夠力
力隊就一野KO

咁即係唔算有沉船嘅
及早收手啦

我鞭埋自己
神將30LV技上40LV技升得1X%
本身已經唔係高太多
咁好易比神化武將追到
仲要數值上只係高300攻

p.s. 睇埋辛妹高幾多%再算

FF mode: 所以呢家年輕劉備坐時光機(註:年份向後)返嚟拯救神劉...等見大家打10

其實力隊代表力量
佢既攻力應該高過技隊
反而技隊用減攻減防黎控的話
又代表技隊係用智慧黎代表

+1
btw 家陣辛妹係咪直接咩都唔使做就技能上限變左40?
咁已經all in左辛妹既傻仔(姐係我) 係咪應該比佢啪埋D神將技卷先

我好自然比咗張飛食
唔記得咗辛妹
因為呂關張個buff太勁
想整咗先
搞到我唔記得咗辛妹

賽巴 辛同劉都要自己再食神技書升技上40的
我隻劉而家全31技

死囉
原來2隻神將加乘都咁少
連技能優勢都冇埋

我知呀 我神劉本身已經未爆...唔理佢住了
家陣手上有廿張諗緊比唔比哂辛妹食哂佢先

我覺得辛妹唔值

好灰
手上好似冇乜邊隻將有價值咁

一定係張飛關二先

神劉 有J 不了 , 辛妹

我知呀! 我真係知!
但我係練辛妹嫁

吼 我唔準你地笑辛妹

乜巴用緊邊5粒6*星魂?
洗唔洗用3000金轉下

我都係咁話
所以未得閒搞星魂住

咁點解讀之前buff左幾隻敏將技%

我諗住個幾隻都省番個1000留級費黎開關張既星魂架 依家兩隻都三窿咋

尋日第一場就對Namtorres 最後幾秒贏佢2比1

我張飛得2突咋...有2張指定原5姐係可以4突
仲有2突好唔好用埋通卷

有冇關羽技能睇睇

真係慳得就慳喇 好貴

you now walk away

不過又聽試下7經威力 不過又1000

等覺醒活動回贈後先開啦...

依家掛10-7 唔好講90, 80都有排

所以我覺醒主力一隻, 拖兩隻肥...

掛困

典解?

多DEXP

己經拖緊兩隻六突既上緊80 好耐冇掛機都唔知原來升lv係咁嘥時間

唔好話80 升5星肥都升到我叫救命

七經 加掃卷

我就黎連黃忠都想食埋佢

留番下次活動啦

我之前POST過, 1到80LVL 要4百萬經....10-7 2min 一場計幾要70個鐘先得

我覺得黃忠會係下輪敏隊GAY 伴個膽嚟...

多hits係死罪黎
遇到反暈真係死得

咁掛法D包唔夠

有種可以變30體

造件聖衣畀佢啦, 話晒都原五

包糉包到傻
唔會咁搞呀

好明顯要你包糉啦

現階段版本最強 (排名不分先後)

1. 水曹+火劉+木辛 (雙神將)
水曹+木劉+火辛 (雙神將)
2. 水曹+木玄+火周 (單神將)

3. 木劉+水玄+木辛 (雙神將)
木劉+火玄+水辛 (雙神將)
4. 木劉+水玄+火周 (單神將)

5. 木張+水玄+火辛 (雙神將)
木張+火玄+水辛 (雙神將)
6. 木張+木關+水辛 (單神將)
7. 木張+木關+木屏
8. 木張+木關+火呂

p.s. 周瑜隊長技未有數據測試, 唔放埋入去住, 大家一齊討論下

我個人覺得衣家全team, 好過配雙神將混合, 因為神將冇咗優勢
單p最勁應該係8
4p最勁應該係2 (3隻都有突進/遠攻)

原五周街都係啦 排隊啦阿叔

但雙神佢D專同衫實際都係有優勢起度的
數值上係高的當加埋佢既專同衫後

係咪要執執個劉同玄 睇到有啲亂 雖然都明

呢個就係尷尬位
如果張飛帶隊
玄德會冇加攻

如果曹操帶隊就好啲
辛妹都食到10%攻
但係辛妹時裝本身唔太突出
入隻周瑜落去食多佢15%攻仲好
然而周瑜自己時裝都有反冰

咁劉備帶隊又點呢
辛妹剩係吸到10%生命

總結> 得曹操有資格帶雙神將
但前提雙神將唔可以有1隻係水系

現階段版本最強 (排名不分先後)

1. 水曹+火劉+木辛 (雙神將)
—水曹+木劉+火辛 (雙神將)
2. 水曹+木玄+火周 (單神將)

3. 木備+水玄+木辛 (雙神將)
—木備+火玄+水辛 (雙神將)
4. 木備+水玄+火周 (單神將)

5. 木張+水玄+火辛 (雙神將)
—木張+火玄+水辛 (雙神將)
6. 木張+木關+水辛 (單神將)
7. 木張+木關+木屏
8. 木張+木關+火呂

咁樣執一執會唔會易明啲

same here 濕B

可能我未睇清局面呢
你地衣家咩隊

我個隊包尾

木備+水玄+木屏
或
木備+火玄+木屏
係咪最硬?

咦 呢位巴打有見地
我加埋入個list

我講點解一時火劉 一時木玄 唔係同一隻黎架咩 點解唔同屬唔同名

到時如果劉備上榜時咪好亂

我係辛關呂

點解無辛布張

[quote][quote]現階段版本最強 (排名不分先後)

1. 水曹+火玄+木辛 (雙神將)
—水曹+木玄+火辛 (雙神將)
2. 水曹+木玄+火周 (單神將)

3. 木劉+水玄+木辛 (雙神將)
—木劉+火玄+水辛 (雙神將)
4. 木劉+水玄+火周 (單神將)
5. 木劉+水玄+木屏 (單神將)

6. 木張+水玄+火辛 (雙神將)
—木張+火玄+水辛 (雙神將)
7. 木張+木關+水辛 (單神將)
8. 木張+木關+木屏
9. 木張+木關+火呂

因為我自己都亂到核爆 haha
再執下
排名不分先後的

點解除左呂關張呢隊入邊先有呂布呢
唔係呂布唔勁
只係我覺得因為呂布未神化
攻擊力唔夠
除非有呂關張個buff支援
如果唔係單靠隊長20%+佢自身15%唔足夠

如果撞正人地劉備帶隊
全攻型布仔如果冇呂關張buff
好大可能打唔入人地

當年個個話水辛最勁
而家想要最勁反而唔可以有水神將

火玄表示只怕拔山水辛

係囉
果陣抽到水辛好似係最靚力隊屬
家陣出新野就次次都推倒之前既諗法

討論下姐
唔一定100%準
同埋排名不分先後嫁
唔一定要帶雙神將先勁
神將同神化差300攻姐

雖然現階段真係得水曹可以帶雙神將
水系神將只會同水曹撞屬

依家10個有9個搭布仔都係全攻暴型
搭布仔依然好屈機 如果全攻暴都打唔入既話
呢個情況你點都贏唔到 係裝既差距黎
布仔反暈煩到你唔好彩既話
轉人落黎都要暈3秒 然後比佢秒

唔打PVP為妙 , 而家真係好得人驚
NEAR巴要引退了
未來既前途交比咁多位大佬

其實都係
佢用3技實可以殺埋第2隻
但係真係唔知劉備帶隊 布仔可以打成點
乜sir係未仲用緊布仔? 全攻裝?

我唔係好贊成呢點
水辛依然好強大 尋日先輸左場俾濕巴

我依家用水曹 火玄 火辛打PVP
我好難出布仔 同火玄撞屬唔太想

我係咪要食左陪左我好耐既郭嘉

可以玉莖重生既咁多卷
有需要既再升過

我都唔想食左隻單眼佬佢
感覺上下一轉會有佢份

其實主要唔係想話水辛唔勁
而係撞屬關系
變咗如果組隊方面會係火/木辛會夾啲組隊

食左先啦 撞曬屬
大不了再儲過囉

最PK係件時裝加防,如果係用拔山既話變左完全無用

你講辛妹? 洗10攻擊增益咪得

六突郭嘉係度

等緊上80食

六突郭嘉都在我的食單上.....

其實如果官方咁冇新意 次次都咁玩 就一定要keep低一隻做材料

巴打好文采喎

Thanks Sigurros巴打

如果周瑜改埋技能組就正

呢個未必達1線級
但會引發另外玩法

就係我用緊火周瑜
你唔應該轉水系同我打
因為水系都比我剋
反而要轉返火系
可以混亂咗人思維
如果人地傻下傻下轉水系
你係照樣可以用火周瑜劈佢

高手

真係計中計中計

打到 揚州 已經要用主力個 10隻黎打 , 仲要未必打得入

出左覺醒係咪曹玄周>曹玄布？

我咁睇
周瑜係呢隊入邊攻擊力全推約34000攻
周瑜可以殺死99%人

布仔係呢隊入邊攻擊力全推約29000攻
布仔可以殺死70-80%人
布仔呢70-80%人入邊可以2連殺

我自己會比較推周瑜吧現階段
因為我怕劉備隊
但係如果撞唔到劉備隊
布仔係好容易輕取人地2個人頭

有冇人打 , 吹雞

meeeeeeeeeee

同雅巴 濕巴打緊

張飛個覺醒好蠢
企定定
有6-7成我係打緊空氣

diu , 打飛左袁笑 , 最尾仲要彈埋

張飛覺醒太難用
我覺得仲難用過辛妹
辛妹個招起麻識郁

thx

終於有用 , 有排合

痴線 儲咗幾耐
N巴好有儲野慣性

對上個活動咋 , 好多卷出

鳩咗 三屬合一係無額外技升既

咁多!?
我分身未開過卷都係得300張左右

n巴係未刷足24咁制

咩呀
唔係話就咁食覺醒武將先加6點咁大把咩

但神化1隻要比2000金
買6點先係1800

接近 24小時 部電話虧撚左所以

勁到痴線
咁多張開到手殘真係

btw 我發覺呢批卷開6*多過開5*

Near bro d卷直升一隊全神90都夠做

開卷勁撚煩開埋晒D 3星又要賣
我都有1300張唔知點搞好

哈哈係咩
原來係食覺醒咗嘅將先可以升技呀
咁我理解錯

如果覺醒咗張飛, D銅張飛肥係咪已經冇撚用
好驚佢之後改變玩法

唔驚得咁多
冇咁快又搞武將
佢仲要十幾個月先開哂武將
之後會神化專武
有排都未搞返武將

仲要銀幣呀嘛 , 而家整左 2隻神將 , 目測整晒6隻唔難
睇下d 銀幣夠唔夠用

玩晒啦

合撚到傻傻地 , 開武將等佢射上天又等好耐

定係要同屬

咁係咪代表 唔洗專登升多隻同武將黎升技 ?
因為再升隻神將比元寶唔底,

搞一輪神化1隻2000金 = 6點
買卷先1800= 6點

係WO,我多左14隻金周瑜諗住食左佢多12技
到時點分邊隻係正體

咁到底係覺醒用同名武將會唔會多6技?
我周瑜用2隻金周瑜去覺醒會唔會多12技

係覺醒食覺醒先得

咁癲有邊個會升到隻野覺醒之後比人食

豬豬

無錯
我兩隻六突劉備都唔唔敢咁做

好似就算有多都唔會咁做
到不如留黎做其他準備升神將既肥料仲好

平均1招技升1LV

玩左個幾2個鐘

1800 -> 1400卷
(燒左500萬銀幣) 剩2千5
呢隻game寧舍醒神
食d 野繼續合

想問下你點合? 4星食3/4星 再合成5星?
跟住突破肥食5星上6星再被突破將食?

用生命去打機
聽到都覺得攰
仲有成1400張卷

係咁上下啦

LM

新巴打？

Ryan
smallsheep
已經用劉備隊長 我cc 隊長22k atk 打佢扣10

黑巴仲未神化咩?

征戰真係好撚柒煩

22K即係你都全防石啦
仲要用神玄隊長
打唔入有幾出奇

覺咗cc

1v1試過一場我用緊神劉隊長打唔入劉備隊長
之後轉番曹操隊長都係打唔入
cc 唔係全防石，但未90lv 所以得22k atk

岩岩入第六州 成日計錯數扣10

覺多隻關羽啪藥去番60lv

咁快40lv技

笑死 同辛妹一樣

我雙神0技

繼續俾人輪就有份 掛番上80lv先算啦

技能%同辛妹一樣咁制
得3技辛妹高少少
神將又輸神化

力隊- 呂關張世界第一

淨係計技 張飛34無雙都高過辛妹架 係覺醒小輸

不過技能唔夠辛妹好用

非神將既無雙(除左布仔有暈) 要擺Pose 2秒先出, 擺得黎對方都已經走左
張飛覺醒仲要企定定, 經常打空氣

不過張飛係幾得意 細細粒彈下彈下咁

你地口味咪咁重啦

this is gay

柒咗 以為用同名覺醒會升到技 原來要食覺醒先升到
等我仲升緊隻木周瑜

即刻突咗佢先

冇辛英, 覺醒又食左貂蟬, 搞到要 J 男人

睇到紅字本來好眼訓都差啲笑返醒
張飛係勁在多buff其實
10%攻, 30%暴傷
所以大大力
不過招覺醒企定定真係好難用

有大波同香香都唔j

女朋友之前望我玩，見到王元G個大波波以為我玩緊咸game

都唔係好大姐
係玩牛車個陣佢太近鏡

打八門果陣佢出場會烏低身架

舊玩家 我係dyflai

好撚扯火，屌佢老母日日閃退
軍團戰又閃退，當輸扣次數
征戰又閃退，好衰唔衰仲要係獎經驗值嗰關閃退，一嘢畀佢鎖咗三個將
垃撚圾廠商

仆佢個街征戰天下5-8連續兩次閃退 係咁浪費我啲元寶，我想放棄啦，係咁閃退根本冇可能打得晒

認得你id，半年前金龍常客，而家係邊個軍團打滾緊

打唔晒由佢啦
唔洗爆元寶打

狂閃退，掛機又閃退on9?

尋日合到 1點鐘頂唔順 訓左
先合左幾隻 6突 , 仲要搵方法搞晒佢地上80lv

要超多5星肥

剩番 2500粒 1600經驗丹 , 升唔升到1,2隻

係咪要買定d 4經卷咁搞法

4經卷幾錢張 , 無入驚睇
同埋未知幾時3經 , 唔知得唔得閒打

同埋係咪應該要通關上到 修羅9-10定10-10
到時用掃盪卷掃最尾個關最多經 ?

1000 元實 1 張60分鐘
唔係個個6 日都3經咩
7經狂掃一小時

400萬經總共
2隻4星都係15萬到
都合到27隻

1000元寶

唔係呀 , 我已經上左6突 , d 肥未上 80lv咋

咁升得1隻

咁唯有繼續開d 卷餵佢地食 或者 等 3經時間

你地開D卷係直接食架? 要超多銀

我就
4星食3/4星
3星食2/3星再升星做4星
廢事合成哂經，反正3星又易出

其實突破後食武將升lv我覺得好沮喪，因為條bar都唔識郁 ，臨尾冇時間先會咁做

好貴阿突破完食將
我突破完食藥算

比多1000元寶就可以由80LV升
其實咁同屈你錢無分別

我指D肥料要升80LV 哩到最麻煩
覺醒完唔急既慢慢掛都得啦

刷咗兩日, 隻肥都係由69到74...

其實7經都幫唔到幾多,D 掃卷有限
1粒鐘刷得個幾個埸
結論:逼你買掃卷禮包

突然覺悟左咁 六突唔難 難在升到80

Hi ，我都係我d friend軍團入面，而家都係下遊玩家。

因為升到60只要50萬經
但再升到80 要再多400萬經

我呢家都找緊D 2-3突卡(都慳到150萬經), 但金底好難齊肥升

咁計法我 2500個經驗藥頂盡都係升到1隻由60 去80

我升下水袁紹做肥算

from 巴哈

我都要升一兩隻水袁紹, 最後嗰日先食埋D 原3突將做經驗丹...

夜晚掛9-8
第2朝就成堆4星肥可以做突料

頭先都check 過有無得升返金周泰(2突 69), 但要打2-10修加手動先會出, 所以打消呢個念頭

係呀 不過唔可以兩隻相同一齊掛就麻煩d

掛困10-7 出4 星趙雲

呢度係咪全部巴打都諗住 6隻覺醒拎齊 玄石 !?

我掛困10-7太慢
所以掛普, 出1星趙雲
跟住食2星于禁, 3星王異, 合到上4星 30lv

巴打正確
我用水曹都會克屬..
我都要用返火玄先夠力掛困10-7

不了
我應該3隻算數 (張關曹)
如果要6隻, 我仲要突香香同2隻錯屬陳宮, 另外6隻6突肥

思考中....
正路會呢5隻先

曹(已升), 張, 關, 關妹, 孫尚香,

周dodo或陳宮都撞火玄...

元J又無肥

第6隻要等劉備(2突)齊肥或銅底上(但無咁多金 )

最穩陣應該係
張飛 關羽 劉備 周瑜 曹操 ? + 多隻咩好

今晚收工應該可以整到 4隻新神將
跟住應該要掛下機拎經驗先整得埋 6隻

記住獎品要1,2, 3, 5, 6 隻....4隻同3隻一樣

目標6隻

諗住臨尾如果差少少課個788爆埋去，會唔會好戇居
但最慘我玄德係暈專

請睇126標題

痴線 , 咪鬼比錢佢地賺 唔得就唔好格硬黎

其實都係用3隻，我自己係睇邊d最高突就優先升做神將
反正大把卷

孫策 一個字 型

係喎, 有得諗

我呢一咋已經全6突 80LV , 已經READY定升神將
係D 肥要搞搞 , 所以可以揀升邊隻

正確態度

反而佢係咁岀新野，令我不會再課 成功戒課
hea 玩好過

同埋之前788直接都有兩舊鐵
無謂呢家先課788換兩舊鐵
.....

到最後頂唔順最多咪食左隻80LV 香香,趙雲,甘寧
遲D想玩個陣升番

唔捨得食原五，所以清晒d原三，原四都夠覺醒

我得幾隻原4有上80LV
之前係咁掛緣份6突左就算放左佢地係到60LV

有早知個個都整定晒D 6突80LV
估唔到垃圾原3,4 都有用

我都係咁岩有d原四，原三升完80放係度，唔係都要被迫食原五

原4 大幅貶值
而家銅原4 加幾千金就覺醒變原屬
如果遲D想玩返趙雲/徐庶呢D原4 , 輕鬆掛關卡就得

甘寧唔緊要啦
我連黑警都食埋

原五留番打征戰or有朝一日可以返生，唯有咁諗

所以趙雲，夏候，張遼，馬超個d 即做肥，但徐仔就keep住等下次覺醒

好心佢整番好趙雲啦

新武將 五虎趙雲

呢次更新真係好差
完全破壞晒遊戲階級觀
原3=原4, 銀=銅
銅原5 + 幾千元寶 = 覺醒真原5

咁仲邊有人玩原3?

所以決定80陳宮決定做肥

我會醒覺6隻
二哥
三哥
水曹
孫策
香香
周DO或關妹

大叔=贏家

姐係陳宮覺醒有得諗？

頭先金礦都見到覺醒陳宫...我會留返最後無肥先食

醒覺灑又點?
咪又係用黎用去個3隻

126打?

咁又岩，冇技冇專都係廢

yes, pls come

老婆打黎

入返驚未?

好簡單1句
你課$788黎拎活動2粒玄鐵
咁同之前課$788直接拎2粒玄鐵有咩分別?
衣家仲要做多咗野

所以量力而為啦
唔好課金呀

唔好睇少呢間野 佢有心出即刻出埋覺醒同時都仲得

竹葉袋 400金
金龍船袋 500金
金/銀幣袋?? 2350竹葉+金龍船300 每日1次
神技書(小)x20 1650金龍船 只限1次
普通技能書(s)X10 750金龍船 每日3次
補綴之綢x30 500金龍船 只限1次
補綴之綢X10 300金龍船 每日3次
4-6*專武X10 1380金龍船 只限1次
3-6*專武 200金龍船 每日3次
4-6*寶石袋X10 11450竹葉 只限1次
3-6*寶石袋 1550竹葉 每日3次
4-6*金飾品X5 14500竹葉 只限1次
4-6*金飾品 4000 每日1次
星芒X50 600金龍船 每日1次
5*星魂箱 1260金龍船 只限2次
xp卷 2500竹葉 每日3次
5*攻擊法寶 350金龍船 只限3次
5*防禦法寶 350金龍船 只限3次
[唔識] 27000竹葉 只限3次
[唔識] 1300金龍船 只限1次
[唔識] 1000金龍船 只限1次 係未洗防裝屬性?
4-6* 唔知乜 7350竹葉 每日1次
4-6* 唔知乜 7350竹葉 每日1次
4-6* 唔知乜 7350竹葉 每日1次
500竹葉 換40金龍船
40金龍船 換800竹葉

有錯巴打補充一下

神技書(小)x20 1650金龍船 只限1次

雅巴你用乜咁譯?

轉game語言咁對返

神技書，專武，星魂
每日要記得拎副本箱有50個金龍舟
4-6*果個，應該係技敏力將

你有道理
正常都應該係力敏技
即係冇人會理個啲

其實係因為去到最後累唔想對

有bug
500竹換40金龍
40金龍換800竹
換一次多300竹
一更新狂換？

多啦A夢大富翁?
如果真係到時咁出就好笑

haha...掉轉咗寫,,,
但如果係真, 有無人敢狗衝先???

知唔知幾時開始換

明天11點

6月14
即係聽日

目測換神將技卷+星魂+專武

應該都會換埋洗時裝>想洗埋攻擊防禦金字
有多再換玉石袋

27000 葉換嗰個唔知係乜, 只換3次....

斷估冇痛苦

隨機突破武將

睇個google translate似係咁樣

嘩...
但如果抽6突但1 lvl , 對呢家覺醒活動都無乜作用...都係要刷爆機

慳返筆銀幣

之前仲玩野整左幾個稯 浪費左d葉

點先KEEP到排第一其實

香港時間朝早5-6點打
6點結算

OK WOR
咁姐係我夜晚10-11點打就得

賽巴立於不敗之地

好多人爭架 好多大陸佬都係歐洲時區玩

好多殘體字既名

課金咪有囉

有冇人計過一日最多拎到幾多龍舟？
唔爆金打副本嘅話
想睇下會唔會miss左

前提係要有咁多肥畀你升
唔係個個都好似 near 巴咁有成千張卷

同埋本身要有嗰 10隻可覺武將
錯屬仲要買嗰D 濕鳩石

係囉
就算有肥，又要升隻肥上6突，成堆1lv 5星又要升50lv
日日掛都唔撚掂

暫時一粒鐘雙經只夠時間升到4隻5星上50lv

諗緊儲多一星期掃卷 23號先一次過七經掃 唔知會唔會太抆

有冇巴打知覺醒完既將可唔可以做番肥料比第2隻食???
係咪keep番80lv就可以再做肥料??

有無人打協呀

唔係呀，想用番佢做覺醒肥料

呼叫呼叫

唉屌 , 彈撚左 , 仆你臭街垃圾驚

見到

係WOR...問下先

雙兒有答過人可以食返覺醒將...

應該唔會唔認數

堅韌神玄冇我想像中咁硬

佢之前都話辛憲英啲幣冇用
之後玄德個陣未又係有用

誠信破產咪呢啲囉

溫馨提示
軍團討伐今晚11點完
未打既快啲打埋 反正唔洗錢

但係可以食既話可以升少幾隻WOR 慳番好多時間

試打沙場修羅 打兩場啲人都咁伏既

呂布?
街場好伏嫁真係
衣家手機game當道
好多人已經唔記得/跟本唔識咩叫打副本

其實做唔到「輸出」
好應該去做「輔助」> 結冰/破甲
又或者用自己隻人企反方向推隻王埋去比隊友爆覺醒

只可惜街場會係冇輸出都照狂亂打

我見你力隊勁大力
有時我都係剩係出破防就算

第一場就係銀祝隊長冇輸出亂打
第二場就有人唔郁

有時冇輸出亂打
打飛隻王仲煩

又或者圖1 開技清晒啲兵
又或者圖2 好好手尾清晒啲木架

諗住出左咁耐啲人會識打

少年 你太年輕了
有啲人打副本係要比人韶過先知咩事
但好可惜呢隻係手機game
仲要冇得對話

咁打法點過到架 玩野咩

個啲亂打嘅人
有時撞彩遇到高手
即係遇到雙神將拔山個啲帶過咗
佢地就以為自己打得好好
咁就唔會改

終於過到一場 不過隻呂布真係飛黎飛去

做乜唔去126頻撞下
有時會有自己友係度幫下

2條友都係3分鐘
乜巴果然好變態

你隻神玄都好大力啦

好普通
個個都做到, 冇專冇6星攻星魂

諗住叫得人黎應該都打得完 點知

晚晚都好多巴打在頻，但今日唔知乜事，入號召協場又彈game，夠人開game又loop死100%…… 到開打又lag到d兵仔成日唔知去左邊，連儲無雙都有困難

都大力過我果隻廢專玄啦

入邊叫就未必成日睇到
post叫就好少少

求巴打 我未打

軍團討伐已發放獎品了

唔見你出頻嘅

你入嚟打張角個陣我啱啱打完 巴打有心唔該晒

已經見有人90左覺醒將

fb都見喇

第一晚打完睇result 已經90lv 仲要兩隻
究竟點升

冇野升一早升定哂D垃圾 / 課788

sor睇錯 幾日就升90...可能狂啪卷掛機

1. 食晒啲6突原4
2. 好似N巴咁千幾張卷
3. 勁多經驗丹
唔想逐下逐下禁
儲埋儲埋勁多
出咗合成一口氣合上去食

襯有葉打就打到去第一 ，睇下聽朝會跌到幾多先

you are not alone bro，我差一隻先突滿，死都唔來……

你用力隊當然銀屏先啦

上面個張cap錯咗，個張我係恥笑佢全木屬
空山同其他人當晚90lv 咗，但我冇cap 到

勁
開估未....跌出300位?
咁有幾多葉

最多咪跌到6X
我諗應該4X左右

跌到154名，都有1000葉 我有好多旗，每晚衝下第一又唔錯 好過掛一場先得兩葉

跌左過百呀

我尋晚昏迷左 記得前晚沖到上2X
今朝已經跌到25X
不過都有950葉

其實我打時夜晚一點幾都無乜人打，我一路上去就比人打番一次，但學賽巴話齌，好多大陸人在歐洲時區打，好難捕到朝早六點

唔洗專登捕既 又唔係有元寶
沖到幾多咪幾多 不過愈夜打愈著數係真既

你啱 但唔係晚晚有精神睇完電視仲開game打

所以先話唔洗專登捕
我一向慣左每晚訓之前打幾鋪
又做到日任又可以keep住前幾十
但依家有活動當然keep唔到啦

相信因為有葉打，個個都打演武場

依家進度好慢 先得2隻覺醒左
刷咁耐先搞到2隻6突65lv肥料
咁既進度落去 唔係真係要食埋啲倉管呀麻
不過睇怕夏候/ 602/ 司馬/ 黃忠都要食架喇咁搞法

謝巴打報料

我突破隻水曹時已經食左602同埋夏侯 而家諗緊食埋龐統/凌統

我啲倉管開曬戒指洞
食每隻蝕60萬+3隻6星
btw 食左張遼同大喬

用7經掃完唔會慳返幾隻咩?

星期六晚準備好allin曬
4經卷+2錢卷+750張掃卷

証明好多人唔太想打

屌上星期先食左300掃卷掃錢

其實真係唔難

乜SIR
我無王元G, 劉備, 陳宮六突
其他都有6突80LV
請問除左二哥三哥外﹐應該突邊隻

10-3=7
係咪應該問唔突邊隻呢

曹操周瑜香香關銀??
我自己會突曹+dodo+劉備+2+3哥+香香

咦 打錯
唔突香香 突關銀至岩

第6關都未到

點解唔突孫策+周+香香+曹
走去玩關銀屏？
話灑佢只係比辛妹張飛多5%攻

單打黎講 佢真係數一數二既大煩膠黎
不過動作太慢
如果你冇隻火屬高攻 都幾難短時間內殺到佢

大叔 唔好介意
其實真係幾岩你玩 不如你都升返隻劉備
包你單P 5連難度大大降低

之前劉備一車車咁嚟, 呢家一隻都無

計漏左關銀既緣份添

得番百零張掃蕩卷 仲要未三星破修10-10，只可以掃困10-10

困10-10 3星都唔係好多人得....

咦 咁講法
呢2日沖埋修1010 3星都抵喎
有冇高手已破 求教路

回帶提提大家先

修9-10 4600經
普10-10 3960經
困10-10 4500經
修10-10 4860經

銀幣無資訊

Thanks金巴 你過左修10-10?
btw你覺得除左修10-10外 邊關抵掃啲?

單P係咁打好正路
但咁樣我就未必夠力打第10章

check 多次, 普或困10-10 唔會掉4星將...

咁正路 修9-10 或 修10-10 係大家的目標

再低目標就修8-10 3850經, 會掉4星將... (For 低戰力巴打)

呂關張都夠你破10章啦應該
依家唔係講緊其餘4隻覺醒邊隻好咩

如果有380左右張卷 就夠7經時 升9隻六突60升到80
儲定六突將一次掃先

揾返銀幣資訊

修8-10 3850經 4840銀幣 掉4星將 (3包一場)
修9-10 4600經 4600銀幣 掉4星將 (3包一場)
普10-10 3960經 4500銀幣 (3包一場)
困10-10 4500經 4900銀幣 (3包一場)
修10-10 4860經 5200銀幣 掉4星將 (3包一場)

我都整緊...

係咪11點要更新

決定留番啲原3唔食 又要升多幾隻

留番下轉覺醒用 如果營運冇走數既話

盡整肥料先, 金底6突最好留到最尾唔夠數先食....26號先完, 仲有一轉可掃

有時間整到就盡量唔食啦 下次升個時又係煩

應該23/24號掃一轉算 因為卷都係得咁多 分兩次仲嘥左元寶

最主要係要好多五星肥
一隻六突都要30隻肥

我清曬倉啲卷都係夠我上2隻6突
同埋所有想升既肥上曬5星
依家要狂升老MK+合出黎既4星
合上5星再做肥

刷1個鐘10-7就先得一隻

今次柒咗
計好晒神化邊隻
點知原來劉備唔夠卷6突

乜唔係10-10困多經d咩

雅巴已三星

要鬥快，得2:50秒打 用曹玄布靠斬技秒埋司馬先一分幾就有機會2:50前過

修10-10 5202銀幣 4860經
困10-10 4902銀幣 4500經

係呀
不過完關有350金
排名又有500金
其實ok

仲未有野買？

原5你大把指定卷儲住啦應該
我希望活動博到劉備

冇野了 咁都幾貴

雅巴用咩隊過修10?
求教教路

所以其實差太多關
條數係唔抵
我係用320金換500金返黎

修10-10其實冇難度
1隻關妹拔山可以打晒
我打咗2場直接通咗
(第1場夏侯淵兜圈兜衰咗)

我係張飛+關妹+關羽
張飛係幫手頭2個版圖清怪
之後都係企係到等覺醒
1招直接秒司馬

去到夏侯淵
第1段血辛妹/張飛出技打
兜圈
第2段血辛妹出技打
兜圈
第3段血覺醒直接秒

我如果今次劉備升唔到, 慢慢再搞啦, 是但升齊6隻算數

唔想升敏隊
好似好伏

最後打算可能升陳宮

而家應該仲入到50-100

你唔提起真係完全唔記得有個所謂好友系列呢樣野
垃圾到

但如果周DODO(0突)同陳宮(3突專)2揀一
咁揀乜好?

咁緊係陳宮啦
你都3突專咗落

但如果周DODO(0突專)同陳宮(3突專)2揀一
咁揀乜好?

曹6突專
呂布6突專
周3突專
張1突專
關0突專
徐2突專
我應該玩咩好

陳宮個隊長技係加他國20%攻速, 搭董卓打銀車

+1 不過4P請預左被先集火

我火玄嚟, 其實佢地都無機會落場...

另一選擇係孫策, 但要食2張吳突卷就真係唔想升

周瑜都係火
其實都係一樣狀況

雅巴你計小左打完第七州果350元寶

因為350其實係必定16號前可以入手
所以我冇計

搭隻神玄啦

孫策同香香都係火, 其實都一樣情況無機會出場架啦

依家仲有

萬幾個體

一睇就知同我差唔多類型巴打
懶得成日去返背包到食包
所以一口氣食晒佢算

用緊隻無專神玄
諗緊神化邊隻先
曹>張>關>周/劉？

謝各巴打意見 , 咁我諗好啦, 咁等唔到4隻劉備就升陳宮

入選: 曹, 張, 關, 關妹, 孫尚香, 劉備(2突中, 無料)/陳宮
落選: 周, 策(3突中, 齊料), 元J(唔齊)

咁又係喎, 打多兩日實可以拿350元寶

每次一有包就食曬佢

冇神將係咪打唔入第7關
諗緊爆唔爆金打埋佢
而家張飛81 lv 冇拔山專

你隻張飛81LV未即係代表係神將囉其實

我隻張飛82LV都夠打
不過用緊破甲
冇留意有冇破咗甲先打

唔知係咪人人有份

張飛一定打到, 仲要最麻煩個限時150人係要木屬, 實得啦~

你果隻張飛有耶穌光

咁實得啦
我幾肯定呢關打150我隻張飛唔洗破甲都招招清

利申: 張飛得2萬攻 冇插星魂 仲要全防石

如果有料突專, 力隊係咪突張飛萬用D?

耶穌光...咩嚟?

正在邁向四突張飛專中 我下隻神將一定係佢

我下隻都係佢
但又想升埋80水張先 唔洗浪費6點技

6點技? 唔係話要返食覺醒將咩?

你諗住突兩隻張飛互食呀?

係呀 其實有刷修9-8既巴打
都可以升80水銀屏黎覺醒銀屏 咁就有多6技點賺

用2000金神化隻野
跟住食佢+6點?

咁點解唔去商店買6點
都係1800金

條數唔係咁計
神化係唔係都要俾金
而肥料你又一定要升
點解唔揀隻同名既黎升

覺醒用同名80lvl 係無技加
要覺醒食同名覺醒先有

升6點技係要神化隻野
當經驗丹咁食
你升一隻銀要2000+8000元寶
升6技

哦...
你係未指要儲齊6隻活動先咁升?

因為我升個6隻係真係想玩
btw 咁睇黎乜巴真係信雙兒食咗都計

WTF 原來我誤會左

唔係 我天真地以為食同名80LV都俾6點你

你升水張飛要買符石再加兩隻六突肥先得, 真係有數圍咩?

乜sir你知呢幅圖嫁何...

大鑊了
要被標籤為數唔係咁計系列然後被永遠BIN下去

一圖驚醒柒中人

如果為儲夠突6隻拿獎勵反而OK

我隻曹得1突專，又未覺，好易死

如果建基呢個諗法
我覺得係ok嘅
不過前提係要雙兒冇講大話

不過水張飛要食8000金符石
貴到咁不如狂升陳宮金卡算

乜巴話得大叔多
衣家變咗同一level
可以做好朋友

陳宮又再成為無課恩物

有冇窿借我捐一捐
不過都好既 唔洗升到80水張先知原來係冇著數

好在朝早冇乜人

升到80水張用黎做肥比其他武將神化囉
都有用嫁

大叔一定cap左圖啦唔洗審

nice skill

不過我覺得呢單好笑啲
話晒直線抽擊
唔係間接

molamola

大叔而家唔出聲可能經已CAP定圖等BINC

係既係既

開得開得

黎緊黎緊
給我一分鐘

轉唔轉埋小號打埋??

12 37 打完仲有

你有時間都可以呀

打埋啦

用一隻都得 一開始出技掃低其中一邊既兵先
之後推開用普攻等回技就得

咩意思
唔明
你意思係醒覺水曹食醒覺水曹可以加技?

咁樣做可以唔洗錢
但肯定刷到傻咁滯

推

如果我關張夠數我都會咁做 不過太遲了

你加得個6點
但40先得
40-24=16
仲要5個
即係80
真係有咁多升咩

GIVE ME A FUCKIN BIG HOLE TO GET IN

唔明

大叔出現了

其實大叔未知發生緊咩事
佢都係同乜巴同一諗法

fd底

I CANT STOP LAUGHING

咁升到棄都未升到一隻喎

其實如果真係咁唔夠技卷 又冇其他武將想覺 咁啱又有啲原五底多左 又咁啱夠數可以六突 仲要想湊夠六隻覺醒武將 都唔係話唔得既

真唔明

上幾頁雅巴已經解釋左 自己爬文啦

咁無野喇

佢一隻6技
要80點
即係要食13隻
1隻要7隻原5
即係要有94隻
仲未計自己本身個隻6突

仲要咁岩要相信雙兒係冇講大話
食咗都計

有咩獎勵既？

51-100名 排名獎
500金+3星專武+3隻紫水
純粹係如果爆12次以內都仲有少少賺

ic，唯有等下次

冇人叫你個80點都咁樣升 你真係好好好好多原五突左同咁啱符合我講既條件咪覺番一兩隻賺番十幾點賺解任囉

你地笑乜SIR計錯數只係諗住食醒覺水曹肥但就無計醒覺水曹肥時既金

但醒覺要比2000元寶喎
你醒覺D肥咪蝕

通用突卷好似27000葉

爬完文都唔明
可否解釋

佢明點樣先加到技點 但唔明sir諗乜
原來佢地都唔係好好朋友

我未話咗乜巴同大叔其實係好朋友囉...

我上面咪講左 如果你真係冇武將想覺醒 而又有原五多 又想覺夠六隻湊數做任務既話 係無問題
唔係叫你為左六技點去覺多一隻一樣既

friend底

原來係專武突破石同突破卷
剩係呢兩樣我譯唔到

突破石係隨機 好伏呀

隨機野應該擺到最後先換 太伏了

個金銀元寶箱好伏
有冇人會試?

下
咁多時間點解唔升醒覺後D將

我應該會換
1. 神將卷
2. 專武突破隨機

冇了
抽下將抽多隻劉備就算

我真係想將我上面打啲野copy多次俾你睇算

笑到我呢
大叔係未想搞事其實

我會換左4-6專武箱同通突卷先，之後就神技卷同玉石袋……之後先諗突石……
個五星星魂袋我都應該唔會諗，伏味噥

1. 想儲夠6隻神化參加活動
2. 有多咗嘅6突原5多
3. 唔想神化其他垃圾> 神咗都唔會用
4. 相信雙兒食咗/神化同1隻照計活動

達4項條件
咁先會神化同1隻
然後食咗佢獲得6點神技

大叔仲未get到你之前問乜巴幅圖

大白巴仲想玩邊隻武將? 仲買4-6專嘅?

噓
幫乜巴洗底呀

4係不能相信

無肥料升張飛把專呀
神玄我尋日滿左40技，而家升緊曹操

有5星星魂喎, 唔抵咩?
幾張卷都係加少少%

係咁咁換好D
1. 星魂
2. 神將卷
3. 4-6星專武 x10

星魂唔一定係藍或紅 自己諗喇

係wo打少咗
應該會換埋星魂咁

原來你砌緊力隊

神將技我唔升住啦加乘太少
我應該升晒神化個批武將技先

我可以上水未

未齊40技既將唔係完美既

反而已經唔想玩其他將 對專武已冇需求
搏下星魂仲好

上得啦一早
都冇事發生

乜巴真係好好彩

多謝咁多位巴打

有無人計每日最多拎到幾多金龍舟？
軍團副本50
軍團箱2+4+8+16=30
打呂布修2*15=30
打張角修2*7=14 唔記得係咪14
124

應該冇錯
俾我會拎多150元寶出黎打多場呂布

我都想玩吓張飛拔山(0突中)
其實升技可以慢慢, 升完好似無升咁....

張角8隻

軍團副本50
軍團箱2+4+8+16=30
打呂布修2*15=30 (爆金要150)
打張角修2*8=16 (爆金要120)

打PVE都係力隊有著數, 而家差張飛把專都可以張/辛/布咁玩

所以我都想升一隻力將先, 暫時張飛最合適...但一定要有專武

張飛有拔山差好遠.....

可能大叔好有口德, 知道乜事都扮唔知呢

其實都好難換，成千幾龍舟

唔排除呢個可能性

葉可以換龍舟麻

軍團捐獻 (有無人知, 捐金有無多D船?)
軍團副本50
軍團箱2+4+8+16=30
打呂布修2*15=30 (爆金要150)
打張角修2*8=16 (爆金要120)

揮手
張飛用破甲
主打輔助比想像中好用

冇啦 唔洗諗太多

我玄德係廢專, 點都唔夠辛妹/張飛雙拔山打敵人咁爽皮
但如果下次布仔覺醒埋, 我可能用番張/關/布算, 夾埋GAY伴可能仲大力過張/辛/布

軍團捐獻 (有無人知, 捐金有無多D船?)係咪捐無, 要開箱先有?
軍團副本50
軍團箱2+4+8+16=30
打呂布修2*15=30 (爆金要150)
打張角修2*8=16 (爆金要120)

用葉可以換舟

都話大叔同乜巴係好朋友落!
緊係陷入同一情況到嫁啦
點會覺得係問題姐

大家報下有幾多掃卷
me 500張

其實想儲多啲龍舟既話
大家幫幫手早啲打軍團副本
有成50咁多!

750

日日打足, 但有兩日無攞軍副

唔好咁痴線啦
掃卷都成500張

我得130張
成日唔夠錢要開銀幣卷掃

d葉都唔係場場岀 要迫打武鬥場

31x

好似打足有千幾萬經 , 仲要一場練3隻 right ?

痴線架你地 有無咁多呀

你地冇缺銀幣要掃嫁咩

我已經係咁報上黎叫大家開箱架喇
btw可以既話 早少少打啦
大家都方便啲 right?

幾點先換到

今次乜sir癲d

每日俾100金打2場牛車
好慳家但日日都會觀星 觀到拎到週任100金就夠

Windows APP版好似無事

無限connecting大法

我都想知
可能4點/ 6點掛

上個活動打左7千萬銀幣
所以無專登掃 , 可以儲

唔係有人咁ON9呀
以為可以食同名醒覺將就有6點技加咁白痴呀
仲有醒覺非金既都要食石啦

7千萬銀幣

其實食同名覺醒將真係有6點技加

投降了

話口未完連windows APP都已經connect唔到

但係咪要食同屬先得呀嗎

修10-10 4860經
3倍time 開4倍卷
1場 34020

你500張卷
成千7萬經呀大佬

以為可以食同名醒覺將就有6點技加咁白痴呀 <--呢個係事實喎

覺醒咗一定係同屬

1比1 打和啦
SUPER

佢好似仲差小小先GET到

1個鐘覺齊 6隻不是夢 (利申已覺三隻)
仲有餘經升神將

你話啦
你地仲唔係好朋友

呢個要建基於3星通左修10-10先

覺左三弟 得2萬4攻 萬5防

係喎...都無留意

修10好似唔算難
但我想問修10-9點開頭果幾隻老虎
我水玄

去到修10-9 now
1陣努力d 試下

係咪
以個我唔知
因為我只會醒覺金底
唔會醒覺銀底
因為講明要食D符石

正常係本身練開銀底個啲先會逼住要用符石
我分身就係
好辛苦咁儲緊金每日買符石

依家搞清楚咪幾好 係咪先

另外修10-10 有幾錢銀幣
到時最好買埋 4 培錢開埋燒掃卷 ?

個post呢幾個鐘推力坐火箭咁款

雅巴有曬data 上面都講過
要爬返文

根據琴日張圖
500個葉換40龍舟
40龍舟換700個葉
一來一回賺200
如事者你就換晒

你同大叔推到咁遠好難爬

對比黎講
修10-10係易過10-9
我當初打個幾隻老虎仔都打咗勁耐
成日唔小心咬我一野就冇咗拔山

精髓係: 放完1招技就兜圈
除非破咗霸體先打多招
令願兜足幾分鐘都唔好比佢咬到

5202

但食唔到活動3倍銀
我唔sure咁樣開抵唔抵

端午節活動

我差修10-3, 10-9, 10-10就攪掂第十章喇..... 但10-9修真係唔夠力3星過.... D老虎硬到呢....

正常水平 me400頭

瑞士山肺?? 必賺架喎

10-9 好似唔計時嫁wo 兜圈都得啦
最難係10-3 2分鐘內
我打咗差唔多50場

鬼叫我用木辛被剋屬咩

隻老虎王難打到仆街

咁我應該要買埋
5202x 500= 260萬
加1千金 = 1千萬
差距都有 800萬

呢句可以binc啦 有人cap圖未

兜圈兜得唔靚比佢掂一野已經要RESTART喇

突破卷得一個喎..... 呢D咁既TYPO真係呢.....

我辛妹有拔山時係打得到老虎, 但一比佢堆狼圍一野就立即無左拔山....

變左40金龍舟換500葉
800葉換40金龍舟

想問下專武寒露箱乜東東黎

呢句好笑在大叔句
「唔係有人咁on9呀」
但其實係事實黎

隨左無得選神將專外, 比你指定其中一把

應該係6星專武換指定專武

睇咁既走勢, 一陣就推爆個POST喇

隨機咪奶野

隨機果個係突石, 唔知比乜野國家你

咁我地係咪要講
唔係有人咁on9呀
以為食同名覺醒武將冇6技點加咁白痴呀

我神劉都係
一冇拔山扣十

隨機唔係呢個
呢個係1換1指定專武(無神將專)

隨機個粒叫冰魄

有成廿幾粒唔知仲乜

冰魄係轉專用, 隨機果個係突石箱~ 出邊個國家既無人知

好耐冇見呢類野
好似成半年冇出過

唔係有人咁on9呀
以為大叔真係唔知

我中過一次冰魄伏之後, 以後眼瞓都唔會玩呢PART....

話明冰魄, 係攞嚟含

下
好似一出醒覺時已經以度有講

唔係有人咁on9呀
以為_________________咁白痴

可唔可以請大叔講解下而家佢到底知道D乜先呀

大叔真係無雙post名人黎
隨便掉一兩句出黎都推到幾頁

標題都幫你諗定啦

可能唔知
或者以為木三哥可以食水二哥

曲到圓

btw 我覺得大叔係未明乜巴啱先做咩姐

唔使諗，一定未明

乜...乜野木三哥可以食水二哥

大叔9答mode on
擺明唔想so我地

一開始大叔想講金卡神化用同名卡係無加技
但講錯神化食神化

大叔你真係有大智慧 呢D答完等於無答既答案都諗到

我都講到冇氣啦

係未真係講錯呀
我覺得似認真

因為佢講屬性，神化左邊有分屬性

唔係神化食神化咩

無咩
我以為有添
好似又真係無

我錯

大叔未話咗唔知神化之後冇分屬性
所以大叔個下係認真的

好朋友
真係好朋友

1比1打和

講神化食神化
點會講神化食普通呀

仲有1個方案嘅...

把水三哥神化時係要用2粒石的

越辯越明就乜sir俾人bin啦

重入GAME UPDATE
UPDATE後可以換野喇
GOGOGO

我想了解清楚先得唔得
唔係好似好ON9咁

投降喇大叔我
我幾頁前已經講我柒左啦

換曬啲葉都係得668條龍舟仔
好長遠呀癡線

2粒石者
有幾7

我想問應該要換乜野好

慢慢儲下再講
現階段根本冇咩換到

識買一定買金銀元寶箱
跟住開2萬銀幣

唔知點解聯想到 賓舟仔

喂呀

推左17頁左右
癡線

比啲掌聲乜巴先

你應該多謝三哥

有冇神算子計下
如果要換神將技卷+2袋5星魂袋+隨機突石箱+30塊布+10個4-6星玉石袋
要幾耐先換到

不如叫呀林生整個EXCEL放埋落以度啦

大叔又開始跳制

124x26日= 3224金龍

換神技= -1650
換2個星魂袋= -2520
換隨機突石= -1300
換30塊爛塊= -900
換10個4-6*玉石袋= -11450竹葉

total -3146金龍
另外竹葉平均計每日刷到800-1000
即係26日大約20800
減玉石袋再換金龍
都係多得440左右

即係最多只可以換神技+2個星魂袋+10個4-6*玉石袋

每日平均竹葉要參考埋你地會好計啲
我掛機掛得好懶
你地每日平均幾多塊竹葉

Thanks雅巴

咁我應該會換技卷+突破石+星魂袋*1
淨係既就換到幾多得幾多

我諗我應該只換到技卷+突破石
同埋玉石袋咁大把

晨早流流追十鳩幾頁POST 你地係勁既

我既計法每日124 打多場布仔
同埋每日換1次40龍舟仔
即係每日179左右 咁就應該夠換

每日150金打多場布仔
我仲儲緊金神化6隻
好缺

有排你追呀賽巴，今日好多笑點

乜撚野來架

請問補償乜呀

追哂了
極度懷疑大叔真係暗戀乜sir
乜sir真係小心D

真係明?
雖然我都唔知點解會唔明

未就係公會討伐
斷線計你1次
所以佢衣家先改只可打5次
完場先計次數

屌啦星 隻老虎點打呀
痴撚線的

我靠呂布1技之後即刻4技出晒D技之後跑圈

隻呂布幾攻？

22000,辛妹隊長

你唔係仲有用關羽燒咩?

係唔係架.... 真係完場先計次數

佢話係囉
下次你試下

呢個數值我記得應該開完1技先有傷害
大約3/4技都可以扣到老虎仔10-20%

唔好再講喇

好~上次我試完, 下次我再試

我都想UPDATE個表落去
有咩方法
我打灑D獎品

專武係暈
唔關事的
其實開完1技係打得入老虎仔
不過扣10%左右
所以可能你要兜成20次黎放技
要好有耐性同走位
因為你唔係每次放技都打得晒啲老虎仔
可能打得1隻

去到曹操個到其實用關羽燒死佢就得

兜成20次黎放技
自問兜10次都唔掂

所以我最後係用辛妹拔山打
辛妹拔山就兜5次左右

我而家係一開始果到等緊無雙覺醒

後面唔難打啦,係D老虎燒唔到
用辛關布

用無雙覺醒好似無3星喎

咁又係.... 過完老虎之後都唔係問題

雅巴你過時辛妹幾多攻呀?

白巴正確

同衣家一樣25600攻
岩先試咗場大約1-4技清老虎仔

呢個關我真係想煩一次就算.... 最好一次3星過關....

我如果轉攻裝應該差不多 今晚試多次先

25600攻

岩岩轉完裝
依家辛妹同神劉都252XX攻

乜巴未通10-9咩?

打到修10-4停左手
之後懶得打 依家諗住3星左修10-10先
星期六日可以全力掃落去

神劉可以咁高? 6星紅星魂?

我打修10打得最多,成10粒鐘係咁RE
可能因為用力隊全攻裝行錯一步就比隻夏秒

技隊無拔山表示要等終極覺醒先打會試打3星...

七紅兩藍，個防薄過紙

無拔山唔洗打咁濟

打pve要防黎做乜

屌那星隻火關3突完先發現數撚錯仲差一隻肥先夠6突

hello 朋友
我隻劉備都係呀

玉多抽吓玉啦

諗起要升劉備就屌, 之前升神劉食晒, 諗住無咁PK會有用

我未又係1樣
食完6突周瑜同劉備
衣家升返

我仲有2粒藍石可以轉
目前252xx攻 萬5防

換攻裝一場即掂

一齊啦

邊個開POST

[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （127）內有無雙紅人大叔乙名

You are not alone bro

我都差一隻 等緊